完全做唔到嘢

淨係想屌自己老尾
個人好亂又唔係但唔上唔落
好想逃避 每一刻都唔知自己想點
但啱啱先發完姣屌我老尾

痴撚線港女

好go